百周年人 同我炸咗校長副校個inbox!!!

我哋知道9月3日有百周年同學喺九龍灣嘅巴士上面被捕，呢幾日都有好多同學聯校以人鏈聲援，希望大家可以以舊生身份send e我哋知道9月2日有百周年同學喺九龍灣嘅巴士上面被捕，呢幾日都有好多同學聯校以人鏈聲援，希望大家可以以舊生身份send email到學校支持聲援同學，及向學校施壓保護聲援/罷課同學於校外及校內嘅自由不被打壓及提供開放嘅校園予同學交流意見。

E mail 如下:

To:
Tingwinghing@plkclscmc.edu.hk
Chanyanching@plkclscmc.edu.hk

Subject:
Support PLKCLSCMC students

Dear Mr Ting and Mr Chan,

We are a group of alumni who are deeply troubled by the arrest of the Form 4 student on 3 September. We would like to know if the school has taken any immediate action to support the student and his family.

We are proud to see that students of PLKCLSCMC have put into action many of the values championed by the school - selflessness, critical thinking, and a deep commitment to social justice in Hong Kong. It is important that the school stand in solidarity with the young people it pledges to treasure. As students remain vulnerable to police harassment, unlawful arrests and other forms of brutality, the school must implement concrete measures to support them, such as stepping up counseling services and assisting victims or their families to lodge complaints with the Independent Police Complaints Council (IPCC) or Complaints Against Police Office (CAPO).

It is regretful that we have yet to see any statement or notice from the faculty of PLKCLSCMC regarding the matter. We urge the school to communicate its position clearly to its students, respect their right to strike, and foster an environment on campus that welcomes the exchange of different views.

We look forward to seeing PLKCLSCMC take prompt actions to protect our students and offer assurance of its ongoing support.

Regards,
[Your name]
[Graduation Year]

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

7/9機場更新 求求大家

sent

百周連仔出嚟啊